---
title: Pengenalan Kartunet kepada Masyarakat luas
date: 2012-06-01
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-Juni_1_2012_Kartunet_Undangan_MetroTV.JPG](/uploads/200px-Juni_1_2012_Kartunet_Undangan_MetroTV.JPG){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Pengenalan Kartunet kepada Masyarakat luas

**Lokasi** : Metro TV

**Alamat** : Kembangan Selatan jakarta

**Jam** : 08:00 - 11:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Rafik Akbar
* Senna Rusli

**Ringkasan** : 
* Undangan Metro TV
